白金漢宮召開緊急會議 'highly unusual'

Entire Queen's household is called to 'highly unusual' emergency meeting at Buckingham Palace today as speculation mounts over the reason why

By Rebecca English Royal Correspondent and Richard Kay for the Daily Mail00:07 04 May 2017, updated 02:21 04 May 2017

Staff to be addressed by senior officer of Royal Household Sir Christopher Geidt

Fuelling rumours of announcement concerning Queen or Duke of Edinburgh

Staff from afar afield as Balmoral in Scotland have been called back to London

Speculation amongst Buckingham Palace staff was rampant last night as the Queen’s most senior aides called her entire household to an emergency meeting today.

Servants from royal residences across the country have been ordered to London and will be addressed this morning by the Lord Chamberlain, the most senior officer of the Royal Household, as well as Her Majesty’s right-hand man, Private Secretary Sir Christopher Geidt.

Even her longest serving staff were left in the dark about why the meeting was being called but multiple sources said it was ‘highly unusual’ and had sparked fevered talk about an imminent announcement concerning the monarch or her husband, the Duke of Edinburgh.

‘Everyone is on tenterhooks,’ said one.

‘Although meetings involving the entire royal household are occasionally called, the way this has been done at the eleventh hour is highly unusual and suggests that there is something major to be disseminated.

‘But at the moment, only those closest to her genuinely know what on earth this is all about.’

DailyMail UK